<b>Теоретичні питання</b>

1. Як можна створити рядок у JavaScript?

2. Яка різниця між одинарними (''), подвійними ("") та зворотніми (``) лапками в JavaScript?

3. Як перевірити, чи два рядки рівні між собою?

4. Що повертає Date.now()?

5. Чим відрізняється Date.now() від new Date()?

****
<b>Відповіді :</b>

1. Рядок можна створити обгортаючи текст одинарними ('), подвійними (") або обертками (`), за допомогою конструктора
   <b>String().</b>
2. Одинарні і подвійні лапки майже однакові і дозволяють використовувати лапки як як частину рядка якщо загорнуті у інші
   лапки. Приклад : `'This is "string"'` - де одинарні лапки це обгортка а подвійні це елемент рядка.
   Однак зворотні лапки дозволяють нам вставляти будь-який вираз у рядок, загортаючи його у `${…}`, також вони
   дозволяють рядку охоплювати кілька ліній.

3. `const str = 'some text'`<br>
   `const str1 = "some text"`<br>
   `const str2 = 'Some text'`<br>
   `str === str1 - true`<br>
   `str === str2 - false`<br>
   Порівняння чутливе до регістру та ведеться по юнікоду.
4. `Date.now()` - повертає поточний таймштамп(кількість
   мілісекунд від 1.01.1970 00:00:00 по UTC).
5. `new Date()` - створює об'єкт Date з поточною датою та часом, а `Date.now()` - повертає поточний таймштамп(кількість
   мілісекунд від 1.01.1970 00:00:00 по UTC).
